48小時到了 我地班倫敦金囝囝夠鐘走人

無阻我地搵客既決心！
手足！精神！

ching 搵左邊個6c幫你搞？

入去同牙sir傾生意牙
又開多2張單

高調拉人低調放人

系精神既

精神牙！

大家精神啲. 再爆數!!

其實到底會係警方起訴定係勸果班苦主自己起訴

輕輕鬆鬆又一球

「誠意邀請有上進心嘅你」
「你夠唔夠膽成功」
「靠男人你最多是王妃，靠自己你就是女王」
「用3個月嘅時間，去博一個未來」！
「1年內金錶！瑪莎！新樓！樣樣有」
「批量90後身家過千萬成功例子，買樓買車不是夢」
「為咗急住做孝順仔，我竟然再創樓價新高，買樓買到上報紙」。

牙sir你跳糟過黎幫我手
包你年薪過百萬
毋需學歷又唔駛比人叫狗

係精神嘅！

WeChat 可以del 紀錄，邊check 到😃✌🏻

欺騙感情罪

牙蓋飯飯都咁掂

當渡假！係精神既！

Trade 少兩日
幫客人賺少幾百萬 😓😓
下星期再爆數! 精神!

佢地仲KEEP住入金

休息左48個鐘 比以前更精神🔥
最可惜錯過非農數據公佈
不過心態夠強一定可以搵番💪💪

敦倫仔：其實輸個d 人都係心態唔夠強，跌小小就唔肯補倉。 你放手俾我幫你投資，好快你就有錢買新車啦

黑警：屌你留返同法官講啦

呢條女肯定好能好砌 有肉地

呀sir你夠唔夠膽成功

咁法官都成為我嘅客人，多謝介紹

屌佢老母，柒到唔敢睇

想投資
入幾多金先可以同蓋清開床單?

白白淨 無性病🤤

起訴苦主

阿sir 你想唔想一個月搵幾十k？想唔想三個月上車俾首期？
想就call 我

開咩單 床單？

阿SIR叫雞洗撚比錢

補倉 爆數！

去左48個鐘旅行 精神 再創高峰 💪🏼

有冇ching想入金

精撚神啦

有二千幾萬積蓄
想撐佢地可以去邊入錢等佢地東山再起

蓋囝同Andrew tsang好熟 ？

牙公岩岩走左
汁左兩千幾萬遺產
吾想比人當富二代 要學投資
可以點挽牙？

蓋清
精神嘅

比D火出黎

重見天日！ 精神！
聽日爆數！ 精神！

祝你地班金融狗
長命百歲 百病纏身

公公平平，一人一粒腫瘤就夠

倫敦雞：阿蛇！唔好阻住我開床單呀

啲阿蛇就爽

好型

winner vs loser

揾錢揾到上曬報紙la😅😓

其實發生咩事？
其他群都討論緊佢地喎

我臨走之前同個差佬講：我一個月=你一年人工牙！
串到佢冇聲出

Ig?

120人團隊全部無罪釋放
fighting🔥🔥

俾啲火我🔥💪🏻

在警局 team building, 出黎更有效率

多謝大家關心

佢個頭

成條大陸喱咁
不過搵好多錢 係精神仔

吳國龍放左出來未？70阿婆都呃

咩叫「著起龍袍唔似太子」咪呢d囉

等呀sir輪返穫先有得保釋

熱唔熱血得過泰國13人出洞？

入到去：呀蛇做人做狗自己揀！係精神既就比我幫你投資，農業指數又升喇，想發達就簽住份野先，伙記有無筆......

蛇：簽呢份認罪口供就得

錢我自己一個搵唔曬，所以而家比個機會你地

有D阿sir自己都秘撈做啦

阿sir炒飛龍唔使我地教

D$肯定係d客本金

個頭柒到

一直想問後ge前唔gel 乜玩法

真係著起龍袍唔似太子

有聲

倫敦女咁索，我怕亞蛇頂唔順要出火

識中間果個

希望商罪科比份打犯授權書班畜牲簽，簽撚完打撚死班畜牲

More

我哋今日成班精神仔已經準時開工啦🤑
睇下個場幾旺 班黑警奈我哋咩何？
團結！精神！有火！入金！冇嘢擋到我哋發達🔥

住美孚

係幅相拉長左定係條友個頭真係gel到成頂帽咁

Push

而家政府連累佢地每人賺少200萬

人哋輕鬆月入幾球

精神！

休息是為了走得更遠！
聽日返工係精神既！

呢啲真係正人渣嚟，其實有咩方法可以整死呢啲人

無倫敦金肯show樓契

休息咗2日，再黎日日爆數，努力搵錢，手足們精神！！

阿sir 歡迎加入我地團隊！
想唔想脱離做狗既日子？
呢度多勞多得 只要勤力 無野無可能 精神！

精神仔：阿sir，仲屌一樓一？快啲加入我地既團隊，大把金融雞任屌，全部後生mk女。係精神既！

係精神嘅

最憎d保險狗金融狗開口埋口係乜乜既，係你老母既

呢D POST都可以咁好笑

非農就業數據係金融雞慣用手法？

究竟邊個咁無良專呃d又老又可憐又皺皮又盛既阿婆呢?

飛龍

班囡囡比mk仔食完
又幫mk仔拉客搵錢
mk仔每月只係分返少少佣比條女
大難臨頭帶過億捲款而逃去其他國家逍遙快活
啲囡囡就除左練就騙男人嘅技能之外
就咩都唔識
分分鐘仲要坐三五年
easy money嘅現眼報

赤柱監躉：唔想供樓供一世，節衣縮食，加入我地感受下咩叫毫無煩惱既生活啦

喺tinder識咗條女叫我買虛擬貨幣，又提及過非農就業數據，係咪證明佢係金融雞？

Ching sick ball

最重要係心態！精神！

我地金融才俊係精神既！
六月做埋31號先出糧！諗下去邊度睇車先！

全部平均米四 係精神既

香港地係要呃人先搵倒食

幫我落口供個阿sir都出黎跟我做了 一個月都等於阿蛇幾年，做人做狗自己決定

港哩：都係搵食啫，資本主義係咁架啦冇得避免

左下角班女繼續用we7 氹人買金 ，床單黎架臭雞！

係咪我少見1000蚊紙, 果個係咪奇異果黎

又幾似

渣打大紙係少見d

開心仔

唔知班阿蛇會唔會好自卑

講到我都想入行喇

阿sir你咪撚晒我時間，我趕住去買車

仆街俾你陰咗，非農就業唔係上個禮拜喇咩

d女係正既

睇黎你都好窮下，連$1000紙都少見
過黎跟我搵食啦 幾日搵幾十萬，其實唔難

出番黎嚕 班阿sir聽完我講
立即遞信辭職 做人做狗自己諗

兩隻臭雞一齊討論緊點呃人，呢d 到底為左錢係咪冇道德？見到個樣都覺得賤

用下腦諗下都知無人會keep咁多現金啦
一係預備交黑錢

捉到又係放哂 過一排香港人唔記得佢地咪繼續賺錢

我勁想中間呢條仆街收皮，做到有車有樓
佢仲有開吸血中介公司
佢坐底呃左人起碼5000萬

你問下佢 非農就業 同 虛擬幣 有咩關係

6月有31號？

係精神既

連登作文大賽

自由市場

你返入去坐啦

阿sir投資唔洗你教

張支票寫6月31

留名睇笑話

每朝係枱底含撚 精神！

呢條係咪都係金融妹
但咁既尊容 會唔會無生意

有閪就有市場

我仆到去幫襯

床單幾銀？

我諗幾千應該ok

連登仔個個係到咬老綜笑人 人地就呃下人協助下調查就發達理撚得你地
Child登

精神！精神！

出現了
精！神！！！！！！

你除左識鳩嗌仲識D咩

又要開工

乜刀吾識
師兄幾時教禾呃人牙
禾等飯開

繼續做你既港豬係豬籠笑一世咪得

吾巧甘拉
尔d frd 囝盲字吾識多隻刀月入過百萬做上流人仕
禾求餐飯啫
尒吾系吾救禾下話

係咪拉左呢條撚屌？